［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 165

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

被發現了。

攬住 訓係隻手上面

留

在彼此的身邊

咕嚕咕嚕

好得閒

經常

我等收工

牽著手再繼續飛

食乜做lunch好
有冇推介

黃店

來日願緊緊記住

活動台

McDonald

要打嗎

抄me

又抄
打少隻字啫

口水怪

笑到流口水

你 醞釀緊

我怕我一流口水香港會水浸

Trytry
忍得辛苦

巧悶

go 活動台

有咩睇

交友！

笑笑！

一齊咕嚕咕嚕咕嚕

係！

變追酒飲

笑咩笑

黨鐵做乜咁多人答

笑咁大聲

做咩玩口水

哈哈

巧中意飲酒的

你想唔想玩

想同你玩

食炸雞

join

餓死埋了

你呢句

Jolibee

韓式

有冇人掛住我

好明顯係冇嘅

大雲雲

小小鳩

好靜

9c姐

細聲啲

上完堂

禾

漫漫

唔同你玩

打波波好好玩

埋b好似幾日冇見

都係西西好

係咪掛住我多d

掛你

漫b

口甜舌滑

9c

漫漫好得意

做咩咁講

講事實

禾唔知點俾反應好

唔洗俾

有味
你係咪冇刷牙！

呢個表情好搞笑

本身唔掛
你講完即刻掛

姐係點啊

又唔見你掛我

敷衍你

你只要你男神
唔想單思

你算吧啦 佢淨係掛我的

突然之間好想食燒雞

我都係掛住我自己好了
至少係相思

你啱
我單思緊

雙木非林，田下有心。

咪係
仲想我掛住你

相思

幾時會有。

這些機會不是屬於我的。

願妹

我同你都係相思㗎

笑笑

表哥

會有程度之分
念掛對方較多嗰位好慘
唔想咁樣
我掛住我自己就ok咁樣就永遠一樣

攬下

肯定係你冇

大家都好鍾意聞我口水
口甜舌滑

大家都聞到巧臭

join?

係甜甜地
初戀萌芽嘅味道

不了....

想攬佢

攬

我都想有

可以寄一樽俾你
得閒索一索，舒筋活絡。
得閒聞一聞，唔會見頭暈。

99蚊一枝，你值得擁有。

唯有同自己相思

決定真係去補眠
有人要買我口水嘅pm我
晏啲寄俾你哋

甜甜地唔正常的
要睇醫生了

佢好正的

我知
糖尿病嘛
自從入咗嚟呢個post就患上了
幸福病

唯有嘗試令到佢思吓我

瞓啦

雲哥？？？？
你還返9c部手機俾人啦

不我而家係大雲雲二號

呢種病冇得醫的

晚安

仲好
可以借啲兒叫人照顧我
瞓了晚點見

又學野了

Off the drink, we concentratin'

有冇聽過

我係咪比咗好多甜你

好耐啦

我話你知我剪頭髮之前唔覺意碌到呢張相，結果成程喺度笑人以為我傻
明明舊嘢我可以笑到咁

冇 求share

屌瞓唔到
就快癲

啱啱訓醒

今次真係一齊訓

勁

好sweet

已經睇唔到了

早晨

想瞓

呢個鐘數想訓

打交好玩的

早起 啲break又有野做

隻抽

有咩咁勁

one single brain cell

著襪

冇瞓到

已經著緊

冇暖爐麼

表示靠住一塊電熱氈過冬

訓唔著係慘嘅

Sativa希望你鐘意

大家好

茅人

這是寂寞男孩的主題曲

雞雞～

hello 埋b

牛舌正

做緊咩

同親戚食緊飯
快悶死

慘慘豬

想死

有冇人係呢個冬天到而家都未著過長袖睡衣

講起大掃除 應該係初一二先會整

Heattech 算唔算

聽咗she said part 2未

Me永遠短袖短褲

你多肥肉保暖
唔著都冇所謂啦

同伴

肥得過你？

你咁架 有肉好過冇肉

依家返屋企聽

真

著長袖長褲瞓覺好唔舒服

Agger
同埋特別容易起毛粒

有肉嗰陣你就唔想要㗎喇

有冇人鍾意裸睡

喺屋企過夏天
喺商場過冬天

減就動力

真係完全唔著

上裸或者下裸都得嘅

琴晚裸上半身

我試過 會訓唔著
同埋唔知點解唔著衫訓覺會熱d

我會更容易入睡

夏天咪唔著上身

驚唔夠你打了

讓你先

誰怕誰

哈直拳

睇少我

今日又有靚仔了

我純粹覺得好唔舒服咋

上堂有？

Gym room

著長袖訓覺好舒服
好有安全感

係咪見到me

Gym room呢到個個都gym既

巧正

邊間

減肥

著羽絨呢

no
我鍾意著長袖+被蓋過嘴訓
出街就of course靚為先

減到嗎

你嗰間

咁咪吸曬啲塵

減左巧多了

Feel到lili好貪靚

門口等

唔蓋住訓唔著
30度都要蓋

下

你冇安全感？

醜的人先要靠衣著補救

本身都要有底子

係掛
習慣咗要咁

咁犀利 禾都要去了

會唔會蓋埋腳

人一定貪靚㗎啦

視乎程度

人著衫定係人襯衫

得我咁唔健康

Here

減一減 人都開心d 自信番哂黎

可以𥄫仔又可以𥄫女

要有人監督

你經常幫腦袋做gym 比好多人叻了

淨係露出眼同頭

你需要一個會同你搶被嘅伴侶

咁唔專心架咩

咁我應該算勁d嘅
樣衰吖嘛

開放以下報名監督心事減肥

搶我被我踢撚死佢

我都一定要蓋頸先訓到的

咁其實呢你露眼就一定露埋頭 冇可能蓋淨眼 除非你極度寒冷

係塊鏡到偷偷地望

見過肥仔同個身材好正嘅女仔做gym
周圍啲仔𥄫唔停仲企係到睇聽到佢地講酸味

文人懶做gym

唔做 怕醜+懶

你減咩 行開

好惡

有暴力傾向

我見到個靚仔係自己一個的

洗唔洗咁串啊o靚仔

你哋係咪住喺地底

去馬囉

你係咪係俾我踢死

中了

我唔搶被的

認真😊

而且
唔想同你瞓呀

我要

有你咪唔係一個囉

你喎！！！！

平時有地熱保溫 好暖的

可遠觀而不可褻玩

講錯咗 係住喺地面

悶死

由小學開始已經話要減了

好飽

怕醜

你真係唔需要

監視住你地班傻地面人

食咩黎

How

可摸耳教我做啊

雞

腩腩

發現傻人榜第一位.笑笑

Go to gym room

Hahaha

我唔係人！

要西邊姐姐教禾做了

what are you

人哋都冇應你 知咩事

我明白了

今日食左口水雞

靚仔:我都唔識

成日拒絕我

又嚟頹廢人生幾日唔出街同日夜癲倒真係會人都癲

認真 有啲機我都唔識
冇人教

想食蒜泥白肉

雲妹：咁想唔想識我啊

是的...會唔知自己做緊咩

小蒜泥多白肉 唔該曬

頂肚 食滯咗

靚仔:死開

多肉！

識少少都夠do了

你一巴煎落去：老娘都唔想識 是咪食屎大的？

逼佢食屎！

明明想

開始覺得所有嘢都好虛幻 覺得自己好廢 明明冇嘢發生過但係一路都好頹 唔識開心

我估大概是因為你冇留係到傾計吧

Arms around you
Te amo mami, let me hold you

聽說做運動的女生特別吸引的

真
同我傾計點會唔開心

唔使聽講
fced

想同你一齊happy下了

Fced 好charm

你點fc的

支持

真的麼

想加入麼

真的

其實我都出現過幾次 不過應該冇人有印象

點知我即刻潛水

記得的...但要多d留係到嘛
咁你呢排係屋企做咩？煲劇？

禾同願妹have fun

你平時著唔著高踭鞋架？

日日淨係留喺間房度 對住電話電腦又冇嘢想睇 一日淨係食兩餐

不 做咩

心事

我幾個月都係咁 一日一餐 唔離開張床 一直hea時間
睇連登 覆post 吹下水
總有一日會想反彈 頂唔順自己咁樣

好奇心果然害死貓

願妹對每朝六點著高踭鞋的鄰居有點好奇

真毒真宅已fc
油頭暗瘡肥宅就是這樣練成的

好地地問dse咪算囉
做咩要問埋感情嘢

唔應該太八卦未來嘅事

幫自己問麼？

心事bb明明好得意

是

是咪想捉去打把

快啲一槍打死我

這次你死了

宜家咁既情況 都係留番你條命仔

其實suppose係好嘅results嚟
話會搵到soulmate
而之後會有少少感情問題之類

但係咁快搵到個鍾意嘅人 咁人生咪好悶

識親肯做gym嘅女仔都好正

高竇呀

當你問感情 然後抽一張愛人出嚟

咁鍾意既人鍾唔鍾意你先

你要好似我咁刷存在感
見人講嘢就覆一覆佢

我條命冇咩用

最後個句

Hey

點解你係問佢

快啲去學下著

我是咪都要問下了

自作孽

禾想食花生

個reading話會係好適合嘅兩個人
唔知應該開心定唔開心

浪子魚 情場殺手 千人斬

有講錯咩

點會悶
你搵到鍾意嘅人
唔代表佢有必要鍾意你
求而不得仲唔夠fun

你想呢

咁斯文

一向

doing the devil's work

什麼花生

我都想

幾時出現的？

裙！

自己未玩夠

我會成日諗住的...都係唔好了

唔知 感覺都係三個月內

如果係已經出現咗嘅人就好笑

所以咪話我而家少後悔

睇下邊個係你lover

我已經又唔沖涼又唔洗頭又唔刷牙洗面了
咩都唔想做

講左d咩

問咩 我都想問

咁樣溫唔到書架喎

唔想橫唔想 但都要做的
自己都唔愛自己 哪來有人愛

其實係我

都有機會

我而家都係

我都係啱啱失戀的

咩喎

有無人幫我占卜下ielts考成點

the lovers

然而我未想定落嚟

你想知啲咩

mock係咩來

占下係咪會一世單身都好

由細到大都唔識咩叫愛自己
其實我覺得自己有自虐傾向唔會理咩對身體好唔好 搞到依家身體好差 心理健康仲差 以前成日自殘 搞到依家周身疤痕

有無占卜

今個禮拜我去問嗰個我話我收兵個男仔點樣諗我嗰陣 都係出咗呢隻真心ff狂

知咗會點

瞓醒了

passion

唉

好撚似變態佬 但係佢話佢自己喺連登嗰度成日都話呢度人咪又係雞

個心好過少少

呢啲人真係

拿...自殘就唔好再做啦
當你有一發現 你對人好係冇人果時 就會覺得 不如對自己好仲好
身理心理健康互相影響的...可以一樣帶動另一樣變差
反之 都可以變好....簡簡單單由飲食入手

未想定性

洩的

pmed

你想分好耐啦

可能是有日cafe坐 扮溫書 溫溫下識到人

有幾洩

鼻北

唔同你玩了

真係 但係我短期內都唔會想拍拖

繼續繼續爆鳩佢 我dllm

事妹

之前我考dse咪又係咁點會無啦啦有人行過嚟

唔知了

其實短期大概幾耐

起碼grad都唔會拍掛

等我扮偶遇先

其實愛情真係好unnecessary

仲有好多嘢想做 唔想咁快搵到個定落嚟嘅人啫

其實都要痴線佬先做得出

係痴線佬嘅話你都唔想理佢啦

即刻唔溫書了 去你屋企樓下等偶遇

唔好唔理我啦

depends

陪伴好重要
只係睇下用咩形式

platonic love is the best tho

巧京

咁多年喇 都冇好過
身邊嘅人都覺得我好轉咗好多 其實根本冇變過
不過佢哋唔再好似以前咁擔心我 其實我會冇咁大壓力

我要黃昏先起身出門口的

其他人嘅期望反而仲大壓力

黃昏時間睇住日落等你

前提係如果一個人夠堅強可以自己面對所有嘢
其實就唔洗陪
That’s why毒撚好堅強

人生已經悶 仲要悶上加悶咩

以為自己好堅強
唔願意接受自己有脆弱嘅一面
然後玩死自己

唔諗嗰邊就得

如果一直維持一模一樣的生活緊係冇好過
搵d新野做下 突破下自己

你以為你真係有問題麼.......當你諗住你有問題你先係有問題

唔諗唔代表冇

媽媽擔心你了

同佢講幫佢搵女婿

你未玩夠的

個個都想我好翻 變返以前咁
但係其實我已經唔記得我冇事嗰陣個人係點

未可以全心投入一段感情
但係本寶寶很專一

你有新嘅經歷 唔會變番以前
期待下自己蛻變會變成點 人生都冇咁無聊

心事：以前-就是回不去才叫以前，咁要諗現在？不 當你諗現在 現在已經變以前了 ... 諗下將來想要自己係點....
「以前」唔係用黎比你變番去的....係用你比你調整以後的

越嚟越愛心事bb了

有但係你可以揀唔理

然後就越變越差了

救命啊料仔

連依家都搞唔掂 仲點敢諗將來

宜家有咩好搞 大概咪係繼續上連登 hea下
ummm 我估下星期 err 或者成個一月都係咁的...
咁諗下二月有咩搞作囉
有咩想做就做下 有咩令自己鍾意做既就做下
唔知做咩就叫咩就做咩 試完先知邊d想做邊d唔想做

我都想叫春了

巧呀

截中笑點

凍啲先開

來來來

你唔使開啦

boom

我今日去攬咗我朋友一下
差咗一格電
又用完了

見到你就好溫暖

揾佢攬多幾下

你去哪了

沖完涼了

暖笠笠

暖雞

Juicy

對自己負責任就應該要俾最好嘅自己 都未享受

搵我

搵你保護我要匿係你後面了

今日攬住個師妹
佢隻香水幾好聞

你咁大隻
邊保護到你

扣分

冇勇氣嘅人先會死
唔願意面對人生

負分了

屌 一樣

我係大份 唔係大隻 你收錯風了
卡比獸

聽講：有你係隔離支持就是最好的保護了

soulmate

借個師妹黎

淨鍾意靚仔再扣你50分

點先有得加分

要保護我了

我又要忍住隻手 我仲要忍到幾時

去拖住金毛妹妹

有時候都唔知道知道晒所有嘢係一件好事定係壞事
當你知道晒啲嘢嗰陣但係你要忍住隻手

唔係的 知多啲會判斷好啲的

食過牛大人未

願b

No

埋仔

浮仔

我再考慮下加唔加你分好

阿埋

冇人了

有吖

冇得考慮
一定要加

事事

巧霸道

上返天空啦你

要加分 但手指公又向下 即係加定減

衝去西邊搵你

我巧惡的

我又大隻左了

驚了

加完會向返上

我離開左西邊了

睇過先知

去左邊

約我就有得睇了

左邊

去緊了

唔睇了

記記

你去睇gym room嗰啲啦

雲雲

餓了

考dse唔知點樣

真係太癲太癲太癲

支持你的

麻煩野唔好諗太多了

其實我覺得成身肌肉好恐怖

陪我食雪糕

唔識欣賞

我依家個樣

好呆

真 練到岩岩好嗰啲先最好睇

想食咩味

做咩咁可憐 想攬佢了

聽日再去

幾多先叫岩岩好

日日都去咁勤力

要著衫唔覺嗰啲先正

朱古力

係！ ！一除衫就

佢話你咁樣話我唔開心㗎

你兩個識d野啊下
比個讚你地

買左月票

+1

𥄫得多點就識啲

唉

要變大隻雲妹了

依家我主場我話事

溫文爾雅嘅女仔最好了

好想喊

我支持惡同霸道的

cls

想睇了

呢三個月唔好搵我了

咁樣讚自己㗎咩

唔會的

咁聽晒你話

講緊去gym room睇喎

原來浪費咗一個鐘喺度織嘢
屌邊個提起㗎

禾禾禾

睇黎我冇分加了

真 溫柔先正

@料 識做啦

陪你

好大壓力

你都好惡？

我好壞

有人陪我了

擺左係到 真係唔知點

收服死𡃁妹

竟然凍到震

真係凍.......上年都係咁 凍暖凍二月中尾暖番

你就係凱婷？

口裏說不身體卻很誠實嘅女仔

好多毛毛周圍飛
好痕

你冇吸塵肌所以怕凍

我壞過凱婷 一次過食一包煙

邊個

陪我一齊傲嬌

食煙唔好的

沖涼未

好貴

做咩

一齊沖？

又臭

乖乖就範啦

哼 我點解要陪你(#

傲嬌受

冇保護了

一起發嬌的女人

佢又唔係驚貓

Join

正有此意 join?
定輪更

我有

去更衣室了

留錢黎食野好過

幫我擦背

幫你擦背

料仔

有人驚貓？sorry吖我唔知

嗌破喉嚨都唔會有人救你

飲果汁唔洗代價啊

你以為我真係受麼

唔係呀 佢唔驚貓（應該）

咪就係

老泥丸

好憎人係街食

你唔係咩我攻過你

屋企人成日食好煩

想食咩

傻妹黎既鬥道行的

咁屋企咪好大陣味

吓？我邊有話要飲啫(￣^￣)

巧京京牙

咩都食

傲嬌攻？好似未見過

扮咩

明明係鬥氣場

又有顏牙字之鬼
食刨冰送的

露台食

問題係 露台連住我間房

聽到都覺得好難頂

想逃避

睇過篇文係傲嬌攻x傲嬌受

你大唔大食的

想逃避責任

(⊙v⊙)

涼瓜牛肉壽司

很想要吧

同我食宵夜

一時時

臨時演員都係演員

咩黎

咩

我贏

成日都食宵夜 拗！

似伏伏地

口裡說不

Come on

我贏你九條街呀

唔想做野 想做廢人

做完gym又大隻左了肚餓了

嗯

做一日廢人

Omg會睇到覺得好煩鬧出嚟

被逼食二手煙

食得多野先開心

可以食好多嘢
可以食好少嘢

係煩到癲

傲嬌料

最憎條街啲火車頭

試過因為煙味醒

好 去逃亡

我唔食嘢

唔開心有嘢煩咪食少啲嘢

一齊9fingfing

叫佢唔好係屋企食

料b都冇說不 佢唔應咋嘛
反而係你不斷拒絕

冇戲唱了

然後番嚟要面對責任

做咗好多日廢柴

成陣味真係好難頂

已經喺露台 算了

“屌 幾撚時先肯講出嚟 講真話好難咩？”

要你食多d野了

逃離人類荒謬

做左幾千日了

哼(♯｀∧´)

Dear精

有冇攻略

日日去打波lu

成世都廢

其實我唔記得咩歌嚟

陪佢玩耳仔

可以變叻的

你覺得我識追女仔？

講多兩下問多兩句氹多兩下啦 差少少架喳

抄我對白

Xx我共你？

好難的

我細個都唔食嘢的

識！

你叻的

咁一齊等女仔追

我好廢

那裡只得我共你

你話架

唔係的

唔好唔開心啦

我都好廢

識嘢

好啦

你竟然唔知佢講乜

點解

心有靈犀

算啦我都唔點聽廣東歌

係囉好似冇人明

細個食好多

真 唔知

識就唔會追唔到你

你就話啫

我呢啲 唔會有了

[突發]萌，中一女生愛鬥壞

唔敢覆大家 一陣見

why

1000